趙立堅：中国人可以唔用iPhone

但唔可以冇蒼井空

AV仁